依個live大家俾幾多分？

我俾150

原唱比下去了